訓前傾

嚟

做咗啲咩覺得冇得再發展落去

蘋果糕好食咩...乜嚟..

你又知佢同第2個女仔行得埋嘅
咁你同佢坦白囉 會唔會冇咁唔甘心

停課不

罷

一百分

必須....

你好似打定輸數
盡地一搏未

唔喎

屌你仲喺度嘅

你夠喺到。。

懷疑你講緊電話。。。

捉返住佢......

講完了 吹緊頭

我啱啱都係
又抄...

幾耐

咁晏先沖涼乜料。。

三個月

講緊 講電話.....
涼就一早沖咗....

咁咪捉

wow..
btw默契呢。。

而家一齊訓咪默契

ok早抖88

早抖btw好想食煙肉沙律

肥。。到。。

呀！！！！

我鐘意你個名

有幾鍾意？

咁細聲

氹我

好

做咩了

太遲
訓醒傾

無野好做

做功課

無左了個sem

點樣冇咗

瞓醒未？定仲未入睡過？